看鏡中人，朱顏瘦。看愛與恨，新又舊。😭

看燈如晝，淚濕透。看誰來約，黃昏後。
🚬🚬🚬

😭

高汁

666